衣條臭西報警話有人破壞黃大仙港鐵喎，今晚最少一手足一街坊被捕

名:張嘉敏 Karmen Cheung
疑似蝗蟲腥港人
現居: 大圍
舊居: 屯門湖景邨胡輝樓
工作: Best Western Hotel CWB - Housekeeping supervisor 2011至今
小學: 天水圍仁濟羅陳楚思小學
中學: 五甸節聖潔會永光書院 2002
結婚: 26/12/2015
狗公: Ng Yee Hang

今晚wts快閃左十分鐘都無，己最少拉左2個

有無大圍/黃大仙/起底組手足幫佢出名？

1

2

3

4

5

推

push

6

一定捉唔到
因為係POPO偽裝
你信唔信?

7

冇慎入

個咀好㕲 仲有條眉想點 好樣衰

好撚醜樣

屌我淨係知邊八婆有正常人唔做走去做二五狗

又係妖怪

藍絲個樣都係咁上下

喬裝前後2個樣，豬西

豬西細佬

藍絲都係臭雞 屌都唔知有冇愛滋

Push

肥閪

一定野撚到佢全部仔女都有，呢啲生仔冇屎忽，生女屌屎忽

相由心生？

Housekeeping supervisor 🤣
點解咁小學雞乜都鐘意po上網

你知唔知自己好撚樣衰啊

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

執房
去執屎啦

人地好chill 架係starsfuck 拎份濕鳩公司文件打卡

好同事呀，物以類聚

人定豬

你個樣都不三不四 不如人道毁滅

你再咁我block你架

推推推

藍絲全部都奇形怪狀

屌講到懶不問世事咁 未姐係自撚私囉

好lun樣衰

好撚醜

死八婆

相由心生

蛇頭鼠眼

嘩屌.....

我幾佩服佢敢出街嘅勇氣

同埋同情老公視力應該有問題

天生就中幅射

咁都有人埋單..

哇屌 想嚇撚死人咩

豬撚到

豬西咁撚樣

新港人都要仆街死
冚家剷啦仆街

細個塊面係咪比盪斗盪過?

相由。。。

嘩好撚樣衰
相由心生
點撚樣屌得落手架

佢生撚到好似弱智咁撚樣就原諒佢啦咁撚可憐

我屌 又真係幾樣衰

各花入各眼嗎話唔定有人鐘意屌衣類外星人呢

以前做kimberley hotel執房

依條友之前唔係POST過啦咩
咁熟口面既

Are u kidding me?

嘩屌你咁撚柒既

豬閪

雙刀火雞

支那雞換左icon ?

好撚樣衰

樓主點解要咁樣對手足
頂你
仲樣衰過馬碲露

咦巴打睇黎你知啲野喎

有無興趣分享多啲，滿足下大家少少好奇心呢

屌你老味

死臭閪八婆樣

下次加返句慎入

真係有樣睇

係知咁多咋，我都想幫佢出名

屌 又一件相由心生

酒店做執房阿嬸，通常都係大陸喱多!

未呀，好多靚靚港女都叫karmen Cheung小心唔好中副車

同馬蹄露一樣level

只想完成自己做既野 如果心靈富足 唔洗爭取.... 睇佢打既野都知天生賤種奴隸命 btw 好撚豬....

幫推一下

支持手足私了呢個仆街

出賣手足嘅
全部附合鶳準則

華麗銅鑼灣酒店 Best Western Hotel
手足唔好book呢間 因住俾條八婆篤灰

嘩屌.....真係好撚樣衰

召喚神獸

好撚柒樣衰

唔止噤少既功德無量呀施主，起碼嘔佢個電話出黎你先好走

Errr...香港讀小學都算蝗？

呢樣真 未見過正常

DLLM所以咁撚快有狗

屌講白啲咪自撚私一個，唔好阻撚住我返工洗屎坑

呢條阿嬋樣撚衰到呢

正一死臭西 ，就係條臭西搞到手足被拉

屌 人格真係有樣睇

好難睇啊佢個樣

屌係咪藍絲個樣普遍係柒啲。。。

打!

冇左啦，好耐之前，btw推到佢仆街

推到佢仆街

佢一報警就有人理，不如試下全港都報假警，分散警力都好bor

藍絲真係特別樣衰

黑絲呀鳩衝呀

GOGOGO

bitch

好撚柒呀條八婆

豬西

屌

中立閪有樣睇

起底貼街 黃大仙人幫手

tui

唔好意思我見佢深圳返鄉下拜山，細個係元屯天，直覺係腥港人對唔住衣個未fc

好樣衰……

見到鶳

好樣衰

加慎入ok?

手足應設立良好既睇水機制，如加入便衣睇水人員(最好睇到覆蓋全部進入工作地點既馬路)
同埋安全既工作時間
以保障安全

呢條臭閪

大佬 起碼打返個慎入先

馬斯洛需求層次加下都未撚滿足底下個幾層
住都冇撚得住 講乜撚野心靈富足 跳撚曬中間
錯撚曬 大陸閪個腦裝屎 唔撚鍾意咪返大陸囉
大陸咁撚平靜安全 又唔亂 黎香港把撚？

相由心生，佢身邊啲朋友都無個人樣，cls樣衰原來真係無下限

點解唔加慎入

柒撚到

好撚樣衰 個天真係好撚公平

就係佢速龍亂捉人？

屌佢老母

屌 人黎架？

屌真係好撚豬喎！師兄

幫佢起個墓, 順便燒下衣
反正重陽

想講兩樣野，係咪尼個人報完警，好快就有警察做野？如果真係咁，同一時間，有一個幾十個電話幫警察手話俾佢地知有人做壞事，咪可以幫到警察叔叔囉！當然，夜媽媽睇錯野既真係好對唔住
第二樣野，報稱報警既女士，家住大圍，咁危險地以身犯險去到黃大仙，佢一定係想為國捐驅，做may may 2號啦

寫信去拒酒店

人地老公呀，你知唔知你老婆走去做二五狗架？

屌好啲隻豬西，唔好放出嚟害人啦

好肥

豬撚到...........

銷魂志嚟㗎衰鬼 所以咪同豬西做到好朋友

唉一定要有有藍屍第一時間報狗

衣啲咪懶中立，成撚日口口聲聲話我淨係想香港平靜 咪衣啲仆街

想嘔阿屌

我懷疑佢成間酒店都係衣個level

唔驚嚇走啲客咩

屌你老母成個黃大仙手足全部拉撚曬！！！！

佢個樣就真係不三不四.......

最後悔係發現得遲，一腳踢鳩佢出馬路

批鬥大會現在開始

慎入喇屌你
中輻射應該要人道毀滅

駛撚你報咩, D 狗自己識MON,

咁都要跳出黎俾人知你想仆街咁有麥計喎~ 有呢人係犯賤

個樣衰撚到呢

對唔住各位巴打

我低估左豬西個影響力，唔記得左打慎入，請原諒我

大家係街見到佢記得幫佢還原靚靚拳

豬撚到要洗眼

算啦 個天已經懲罰左佢

咪就係！報撚完仲要巧威威噤打卡，屌你使唔撚使頒個好市民獎俾你

呢啲正一公廁臭閪搏屌

私了

吾好推

佢啲朋友同佢一樣個樣中輻射

正一死性病雞嚟

講還講咪貼相啦
食唔落野嫁

藍絲腦殘真係有樣睇

呢隻臭雞

物以類聚 臭系

又係提供免費性服務俾前線狗的閪。唔好話要收錢喎。

仆街食屎狗 搵人去佢屋企裝修

個樣豬到

佢住邊撚到!

可唔可以加返慎入雖然個天已經懲罰咗佢 佢可能覺得懲罰得仲未夠重

上天真係好公平

臭西

佢俾返錢求人屌佢就差不多

衣家係差個電話咋

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

醜撚到呢

張張相都唔同樣想點

housekeeping supervisor.... 高級呀四？
做酒店業敢撚黑心，我就冇信心去住，隨時酒店房有蟲有蝨

比個中英文全名黎

推，召喚神獸

藍既緊係樣衰架喇 定律黎 人一藍 腦便殘 再深藍 樣更7

做咩唔打慎入？

DLLM 祝條臭西出入平安呀

仆街 好撚樣衰呀
如果佢比人打 應該唔關政見事

屌你加慎入啦

原來弱智真係有樣睇

有咩資料係手交晒出黎大家集思廣益

屌 呢d真係九唔搭八

屌你老母
咪撚再係黃大仙出現

屌 夜媽媽

屌佢老母臭西

做阿四做到佢噤撚自豪

記得提手兄唔好去住，有啲噤既豬西係到

嘩屌，唔好貼圖
學bob叔話齋真係好撚恐怖
好似俾車撞死既鹿咁

fced？

邊度返工話？仲唔去表揚佢？等佢公司升佢上神台

洗眼先

屌
又一肥閪
係咪d脂肪塞上腦

仲要大圍手足幫下手影人

呢啲撚樣應該過目不忘

咁撚樣衰

所以話中共咁撚垃圾都可以成功統治70年唔係無原因 總會有班人白痴到覺得有飯食 有屋住 有衣穿 係共產黨比既恩賜 人權黎嫁 好心佢地醒下啦 以人出發啊好當自己係貓貓狗狗啦

嘩這麼醜的

我其實意思係，佢出現響黃大仙既原因，可能都係參加緊非法集結，但竟然仲有人post上網話自己響現場噃

不三不四，笑左

屌佢老母臭閪真係臭閪
個樣都生得畸撚過人
咁都有人同佢結婚

咁嘅樣我起唔到機

下一位

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

女仔入

人畜一隻！

咁樣衰嘅

做執房都up上facebook
知唔知個醜字點撚寫架
不過睇佢up咁撚多自拍都知佢唔知醜

樣都衰啲，正衰相

好撚樣衰呀!!

屌你老母死八婆

屌你仲要放大

臭閪

個樣衰到咁既

不三不四的醜女子

賤人真係有樣睇 樣都衰過人 成隻雞咁

live 見到手足係站內撤退個時有個著白色裙既女人企左係路中心用電話 係咪佢 又係差唔多樣 又係戴眼鏡

「緊急」要草船借箭！！！

咁都嫁到

衣個世界總有啲人只需要滿足到生理要求就夠，眼中淨係得返工搵錢+吃喝玩樂

衣啲豬西一世都唔會明咩叫人權，咩叫尊嚴

好撚柒呀

手足不如同佢整容

推 屌佢老母

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

佢公司又可以落廣告lu

佢係咪中撚左幅射？

樣衰唔係真係冇原因

點解要放大

帥哥fbi

幫推

條女好撚豬

貼佢大頭

哇

好撚豬西
大圍友表示會多加留意

唔好搞出人命

使唔使裝修吓佢間酒店

呢D可以神獸

推dklm

酒店又未使住既，搵到條豬西幫佢裝修好過

好人一生平安

執房阿四都噤撚自豪

物以類聚？兩件都唔可以放返出黎

好撚醜樣，做雞都無人要

Tui

個樣要裝修
唔好呀醜到神獸都

真係好撚醜，原來藍絲5毛皆柒樣，我信了

屌你張相係同一個人黎？？

點解可以咁樣衰

豬閪咁嘅樣

不三不四 不你老母咩死豬閪

去湖輝樓捕佢上到去想點都得

羅陳楚思係屯門喎

相由心生就係呢種

臭系

點解吾打慎入

正臭雞

唔該修返你條不三不四嘅眉先出聲啦

死藍絲fb 已收皮

有大圍友表示臭雞老母住天馬苑
冚家深藍
天馬苑手足留意下

見到當街圍毆

報串同打人一樣不要得

屌你老母人型豬